西弗吉尼亞州塞拉俱樂部的高級運動代表Karan Ireland說:“這項擬議的解決方案將要求該公司為其硒汙染負責，並幫助資助一個有利於拖河的環境項目。” 這位億萬富翁州長擁有的一家煤炭公司承諾停止違反汙染法|作者:小肯·沃德| 2020年12月4日|ProPublica 
 他也是第一個發現硅、硒、釷和銫的人。 多明尼克後| J。 J.貝採裡烏斯| 2008年11月7日|每日野獸 
 (a)審查了有機硒化合物，並嚴格審查了它們與相關化合物的性質。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成 
 (d)製備了兩個系列的硒偶氮染料，並顯示具有顯著的著色價值。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成 
 自1818年貝採裡烏斯發表了第一本硒化學的簡介以來，這一領域出現了許多文章。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成 
 從來沒有人試圖彙編有機硒化合物的書目。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成 
 硒的一般概念是它是一種相對稀有的元素。 2-甲基-4-硒基喹唑酮、2-苯基苯並硒唑及其衍生物|的合成